[保升中心] IT9有無諗住去隔離座拍門, 笑尻吓$16,130呎真摸頂個位師兄

我真係覺得IT9唔抵
明明隔離座有條友7月用16,130呎價買
仲貴過IT9 $500呎
個位師兄先係真摸頂
但個個都話IT摸頂

IT9
我係你
今晚就走上去拍門
問佢做乜摸頂咁柒喇
點解唔忍吓
等多一兩個月先買
起碼慳返個裝修
再等多個月
隨時多間房
或者換新十年o既樓都仲得

溫提: 佢會話佢係買高層, 唔係低層嚟反搏你, 你要頂住, 唔好比呢啲藉口大到, 貴500就係500, 摸頂就係摸頂

我知我7啦.求下你唔好拍我門

人地日日unun腳 洗鬼拍門

IT狗要唔要淡友們磅住呀,開句聲就得,唔似你班低置仔兄弟咁無義氣

白石角新樓都係萬三蚊